遇人跟蹤有咩app可以開live求救？

係咪得facebook？

17 live比較多香港人

PARACHUTE